
- **Подтянуть проект с гита**
- **Подключить базу данных**
- **Запустить миграции**
- **Запустить команду php artisan passport:install**
- **Настроить .env файл**
- **Авторизоваться в mailtrap.io**
- **Добавить соответсвующие переменные (https://mailtrap.io/blog/send-email-in-laravel/)**
- **Создать пользователя через tinker commands**
- **Войти в админку добавить продукт**
- **Используя API зарегистрироваться и авторизоваться**
- **Используя API подписаться на продукт**
- **Войти в админку и изменить цену продукта**
